installer :

sudo npm install grunt-cli -g


Quelque part en local
git clone https://github.com/peterbraden/node-opencv

(si pas fait, modifier le chemin présent dans le package.json du projet au niveau de la ligne "opencv")

Dans le projet :
sudo npm install localpathto/node-opencv/